（養寵物嘅入）觀塘連儂牆被抹狗屎

轉彎位仲係好乾淨已貼

佐敦都係
條隧道成浸屎味